這是一個警告，年輕人對狗官沒有耐性，已準備暴動及流血

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

這次遊行最大的特色，在於越來越多年輕人上街遊行，而且當中不乏行動激烈的躁少年。有網民就認為，遊行完結後都無所得著，令他們以另類方式爭取。在遊行途中，甚至有遊行人士高舉紙牌，寫着：「這是一個警告，年輕人對狗官沒有耐性，已準備暴動及流血」的標語。

當初以為得個講字
估唔到來真

有網民就認為，遊行完結後都無所得著，令他們以另類方式爭取。

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

前線手足 幾時講自己係「暴動」，不嬲都係話「勇武抗爭」，小心炒車/鬼…非割席

張相好撚多年前㗎啦 望下啲狗同後面啲巴士

另類方式